[IQ題] 5頁內估中表演iphone塞屎眼！

盧巧音 關楚耀 狄易達

3個玩3P
盧巧音會打邊個既patpat??

你地班垃圾一定唔會估到

盧巧音

關楚耀

狄易達

打你因為你屎眼有iPhone

錯呀垃圾！

啱 但係點解？

關你撚事？塞啦

因為蟻多嬲死象

屌你乜仲問點解，你話估中梗係斷鳩估，3個估1個，快d表演啦

秒

岩就得啦 塞你就塞啦

未見過咁撚想塞屎眼既人